監警會張華峰個女跳樓，會唔會係黑警所為？

似國安

關聯POST

立法會議員張華峰女兒 半山墮樓亡

再查警暴就死全家？

可能佢畀料 cia ，國安出手執行家法

咁幾時到張華峰死

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

咁樣一定又係無可疑

黑警：聖誕快樂

駐港人士

監警會啲屋企人做人質？

佢邊有得死
問過共產黨先啦佢

lm

惡有惡報

恭喜 張華峰 無女送中

殺當事人太礙眼，引人注意

可能佢個女本身黃，中共就拎佢個女同班港共高官講

縮左下個到你屋企人

恭喜

呢個切入點係最岩
大家唔好轉移去國安啦
係警隊呀

係，我都係咁諗

林鄭唔會resign唔會死
大波驊唔會resign唔會死
張華峰唔會resign唔會死

反而我估……
好多人開始部署跳船
明就明

無可疑

公安

張華峰會唔會因為咁做到高官?

梗係跳啦，林鄭呢條臭西奶共奶得咁開心，佢老公會第一個出事，其他保皇狗都係兩邊奶，西方同支共，正常都會選西方。垃圾平一定出國安殺曬佢地

黑警：開香檳慶祝

睇定D先
要等佢既朋友爆料先知

訓教局局長

好大機會係想跳船

一定係
所以冇可疑

為女送終了

跳船跳到冇後? 好快有野爆

咁黃定光呢

係真嘅話，息都唔夠還啊屌你老尾

蔡若蓮個仔會唔會又係國安 ?

張華峰鍾意共狗啲錢多過個女

張華峰，SBS，JP，出生於福建晉江，全國政協委員，恆豐證券集團創辦人董事長及行政總裁，現任香港金融服務界立法會議員。

副手

因為爆麥美娟講粗口？

黑警 警告張華峰要封口

唔似，好似早過反送中

呢 d 仆街梗係自保先，仔女老婆老豆老母一律可以出賣

與其係到笑 不如帶個風向話係中共可以做野好過啦
咁多人唔死 死個監警會副主席個女

張華峰回應表示，女兒在英國讀書後返港，她患躁鬱症，有看醫生，已超過兩年，情況沒有好轉。

爽啊 邊個查死邊個 唔交代狗暴又唔得

炒到仆街啦

會唔會係個女支持手足俾阿爸知道, 同佢鬧左場交, 個老豆一句去死啦你, 個女就......

只睇到兩對波彈下彈下

陰謀論

手足都要小心

好似係亞女偷聽到老豆講電話講點幫手隱瞞警暴的事,當然仲有華豬手頭上新屋嶺事件內情

細路女貪得意唱比同學知

黑警同華豬最後都知道左個女仔篤灰

華豬係監警副主席, 查緊新屋嶺諗緊方法幫中共維穩都係事實,公開資料大家可以去goggle

會唔會係黑狗或者中共直接行刑, 警告帝制派管理好自己把口

呢件事證明黑警干預監警會，透過暗殺監警會成員家人來剷除任何對自己嘅威脅
亦都一巴巴刮落林鄭塊面度

希望唔係手足

今日Boxing day
sor for地獄gag

招魂鈴

哇 好撚恐怖成件事

通常用家人要脅，要你幫佢繼續做野

最賤 ge 招數，共狗係咁

可唔可以加落國際戰線？

大家有無諗個最基本嘅 就係佢頂唔順自己老豆係啲咁嘅人

HE SUPER BLUE

左一邊嗰對係假

仲有個

黑警滅口

1. 個女有情緒病，無可疑
2. 中共威脅監警嘅張華峰造假報告，殺女做示範
3. 個女知道老豆機密，被國安發現殺口

你地啲陰毛論 不如再 on9 啲啦

你覺得 監狗會 份 report 會講到真相 ? 你不如再天真啲啦
如果監狗會咁撚真誠 , 五大訴求 就唔會 係「成立獨立調查委員會」啦下話 ?

成班 P 牌 又衝哂出嚟陰毛論

被張華峰踢爆粗口鬧林鄭 「嗰個女仔」麥美娟平安夜派聖誕卡 「怕會寄錯去迎賓館」

聖誕卡定閻王帖

賓館定殯館

華峰喪女賀左聖誕了

留返啲機會畀 何妖 同其他保皇狗 啦

係咪黑警殺人呀

FACT CHECK啦屌哂你地老母
半年都黎基本技能仲未撚識
成班諗到咩就up咩寫小說咁on99智撚障

咪係, 成班智障個腦好似未開發咁

真係想成堆陰毛論撚 BLOCK 鳩哂佢

黑警：無可疑

監警會有L野做過咩，唔係預期監警會會做到咩出黎呀？就算無呢件事發生，監警會都一樣係無L用，根本無必要出手干預

如果要講只可以話係報應，但絕對唔應該報係個女身上，張華峰你難辭其咎

係嘅話想知佢做人爸爸個心大啲 定 奶共個心大啲

（新德國聯署）得返四日，仲差37000人！

做得重要職位唔多唔少都有痛腳喺中共手
呢班人先最容易控制

佢有psy 底，似真自殺多

唔會
呢個level會俾中國國安做
警隊入面有人唔覺意爆響口點算

唔理係咪假 揸咗先算

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

點解大家都話佢個女黃？ 佢個女都無出過聲，689 個女同唐英年個姪女都有出過聲/上過新聞

利申 保持行車距離

十幾年前，香港有局長個女係美國死咗

係畀人用十字弓射穿頸

追返前文後理，都9成9係共黨做

黑警乜嘢都做得出

生過個咪得囉

怪力亂神

我係姓張就會打呢張悲情牌跳船（辭公職）啦！死咗個女跳船都會擋無可能啦！
反正監警會呢個公職同鐵達尼有咩分別。

有冇source睇下

梁銘彥?